非港人心繫香港 有咩幫到手

識幾個鬼佬知道今次逃犯條例單野
佢地都鄧香港人唔抵，想聽日或者後日出嚟幫手做啲嘢
但係佢地唔識中文，又冇參加過遊行或者呢類型集會
請問佢地有咩可以幫到手？買物資？
我都係第一次參與 淨係試過遊行 所以我都答佢地唔到

(13號朝早我都會去但唔係同佢地 所以幫手問下)

你13號去邊

我想講12號星期三
對唔住大佬

講遲一秒我差啲開聲問候樓主呀媽

建議佢地留係中後當補及位置，避免係前面比人捉到比人當共犯

12號我會搭頭班車黎幫手㗎

Pish

pish

12號晚分分鐘要通宵到13號，香港人過唔到呢關就真係再冇路行，點都要頂住

係咪大隻鬼佬？
我諗最簡單應該係幫手影犬，始終差佬唔敢點逗鬼佬，不過哩個時勢都係有風險
冇理由叫佢上前線補給嗰邊可以心急就會唔記得佢地，到時冇溝通會麻煩，識急救就最好